[有圖]P牌仔又開始帶風向

一個P牌仔無啦啦推呢d風向post

當權者想有人入浩園- 分享自 LIHKG 討論區https://lih.kg/1319235

我就起一起佢底啦
就發現

原來條廢柴開過個咁既post
大家一齊認住d P牌仔 唔好比佢帶d 差佬好慘,出黎行好攰,冇用等引你心軟既言論既風喇

詳情請睇高學歷廢青巴既post:
遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨